有冇人覺得楊千嬅個廣告好嘔心?

即係你本身個樣都好老
咁化個老妝又有咩對比呢

好心佢結咗婚就收山

素顏幾靚

依個人本身就好嘔心

即係假設我啱啱放監
會諗
乜楊千嬅老咗咁多啦？

好似kelly咁咪幾好

同埋你個前男團老公出一秒jm9?
呃多份糧?

人瑞

Kelly依家flop到

一個sammi 一個千嬅
造就8，90後整整兩代港女出唻
可唔可以收收皮
放過港男
唔好再為禍香港

搞到啲女人覺得平胸同巴渣好合理好自豪